讀工程做工程真係慘過狗？

小弟打算讀ust工程但係見到人又話好chur好辛苦又點
跟住又有人話出黎做工程慘過狗
其實依家出黎做工程既情況係點
好唔好搵
係咪真係做工程好撚慘

做咩

試下未知

讀都還好
出嚟就睇你返乜
civil consultant ot到仆街

Ching有無咩工係比較好搵同避得就避

而家就cs好景
會唔會讀讀下科網爆破就冇人知

興趣為先, 無興趣真係唔好讀工程

有得揀唔好揀工程，無得揀就civil，雖然做狗，但起碼餓唔死你

其他就算鳩數啦

有興趣都唔讀啦

出嚟工時又長 人工又少

Ching 個名

讀嘅野都比人多
又忙

外人唔知一個single cs major 有幾free

唔讀工程都唔知可以讀啲咩
真正有興趣既除左工程都有既，但係搵唔到錢咁囉

圍城

好撚慘 比狗做

有無人讀完去做工人？

做工人仲正啦 冇壓力又開心

岩 都唔知D人讀大學為咩

係，我係你就quit u轉商科

讀nursing 人工唔差
安安穩穩過人世
身邊多女性(聽聞脾氣暴躁既比較多)
返shift 辛苦 計返份糧點都好過做consultant 日日義工式OT，contractor 日日帶老母返工

商科又零知識
工程已經算係唯一興趣
都唔知點算

工程係興趣?咪玩我啦你
係興趣就唔會未讀就驚，又點又點啦
所以我係你就盡早放棄工程
零知識咪學囉

係

係
慘過狗 慘過地底泥

狗都有主人錫 你改用第二個形容詞

工程比狗做

係做狗都不如

有興趣同驚做到仆街係兩樣野
得phy好可以做咩

物理學家

其實有諗過
不過係香港都係收皮算

真係勁既咪做研究生
廢既發下白日夢仲好

有興趣都咪撚讀 越讀越無興趣

我個中同fd讀engine, 無見2年, 見返佢之後認唔到佢
讀到停左2個月經, 無搞野, 見到都辛苦

我個中同fd讀engine, 無見2年, 見返佢之後差d認唔到佢, 因為睇落老左5-7年, 個樣似係我上司個種感覺
佢話試過讀到停左2個月經, 無搞野, 見到都辛苦

汪汪汪 做人做狗自己揀

無搞野 仲要停左經
工程咁多痴線佬
會唔會

有興趣就會投入嫁啦 驚乜鬼姐
phy好，正常數學都好

咪撚入行

狗仔, sit!

有腦既唔洗點做 人工又見得下人
無腦既做到仆街又搵得唔多
睇下你係邊類人喇

數學LV 4 讀工程。唔辛苦就奇。

我都係

餓死老婆瘟臭屋
趁後生考消防又好轉行又好，咪撚做工程
希望你十年後唔會後悔無信我講既野

咁誇張咩
Ching依家做緊咩

讀到停經

hi